頭先入Youtube推薦影片見到一條80年代日本學生示威既片

要開始學下救人